大家出盡力推比身邊人 鏗鏘集

我唔多講啦
只係想大家除咗睇之外
廣發比身邊人睇啦
推爆佢地啦

這一年，十五歲的暑假

時代革命

721元朗黑夜

推爆

用心去製作

睇緊⋯一路喊一路睇

港台節目，信心保證

依幾句真係喊咗出黎

推

（抗爭基地）好多人都話開左學之後場運動好易死 其實完全相反

TVB有播出街?

(利申唔睇TVB)

比身邊人睇啦

係

TVB唔播啦
自從721元朗個集之後

仆街cctvb

推!!!

"15歲如果被控 暴動罪 ,坐十年出返嚟, 就係25歲" 嗰度喊咗......

我由佢話四百幾蚊
零用錢黎個下已經忍唔住

有播

又播返啦？
之前播完721話唔播嘅
唔睇cctvb唔清楚

push

我15歲個陣飛機都唔識打

十五歲嘅暑假唔應該係咁

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

算佢啦,不過係大陸唔知有無俾人切換左廣告

P牌幫手推下
睇完好想喊

良心傳煤

一邊睇 啲眼淚完全忍唔到...

感謝港台還原真相 喊到停唔到

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

每次有人鬧交氣餒就推返上黎

高質

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

721 831

rthk

即刻做種放落d av 度！！！

我仲記得15歲都仲係一個on9，周圍溝下仔。大個了覺得你地呢d 00後仲on9，覺得你地做乜都半桶水。但原來我真係錯，我真係好錯！我真係好開心香港擁有你地，你地真係好乖好叻仔叻女，係我心中00後係不怕事不謂懼既香港人！

完全係我心聲
自己15歲個陣只係一個on9

15歲時自己仲係on99

睇完真係心酸到乜咁
佢哋唔應該個暑假要咁渡過

文

見到個叔叔好激動咁叫佢地唔好受傷
眼淚就係咁流出來

放埋上老野專用面書了

831

P牌幫推

推
睇完個心乸住

推推推

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

政府時間黎，TVB控制唔到佢播咩

集集都追

今晚又有啦